---
id: tx-1101
izenburua: Euskal Herria Jamaika Clash
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/eLi3oqK7BoE
---

Euskal herrian Jamaika Clash

SENTITU EZAZUE MUSIKA HAU, GORPUTZAN
ERRITMO HONEK ERAMANGO BESTE DIMENTSIORA
EUSKAL HERRIA JAMAIKA CLASH-EK BURRUNBATUKO LURRA

HASIERA IZAN ZEN SCRATCH BAT
GERO ETORRI ZEN BIG BANG-A
LEHERKETA ERRALDOIA
ZULO BELTZETIK SU BOLA
EUSKAL PLANETA ESPAZIOAN
ETA REGGAE BOYZ-EN BALOIA
BI HERRIEN ARTEKO TALKA
SUSTRAIETATIK HELDUTA
62AN, GU LASTER BATEAN
INDEPENDENTZIA. MORE FIRE!
EUSKAL HERRIA JAMAIKA CLASH
BI HERRIEN ARTEKO TOPAKETA
EUSKAL HERRIA JAMAIKA CLASH
HOBERENA ETORTZEAR DAGO ETA
EUSKAL HERRIA JAMAIKA CLASH
KINGSTON ERE BAI NAFARROA BAITA
EUSKAL HERRIA JAMAIKA CLASH
SAKANAKO PANTERAK, MAROON LEHOIAK
UDABERRIEN IRLA
QUEBEC NEGUA BADA
GUREA UDAZKENA
UDAN UZTA, ELKARLANA
WYCLEFF JEAN: WELCOME TO HAITI
GUK DIOGU: ONGI ETORRI
KONTATU HAU UMEEI
GEURE NORTASUNARI EUTSI
HELARAZI INDARRA, SKA MUSIKA
INDEPENDENTZIA JAIA DA
EUSKAL HERRIA JAMAIKA CLASH
JAMAIKA IKUSTEKO JAIO GARA
EUSKAL HERRIA JAMAIKA CLASH
NAZIOARTEKO MONETA FONDOA, OSPA!
EUSKAL HERRIA JAMAIKA CLASH
SORTZEKO DEKONSTRUKTIBISMO DUBA
EUSKAL HERRIA JAMAIKA CLASH
GIZARTEA ERALDATZEKO LANABESA
EUSKAL HERRIA JAMAIKA CLASH
BI HERRIEN ARTEKO TOPAKETA
EUSKAL HERRIA JAMAIKA CLASH
HOBERENA ETORTZEAR DAGO ETA
EUSKAL HERRIA JAMAIKA CLASH
I&I, NIK ETA NIRE BURUA
EUSKAL HERRIA JAMAIKA CLASH
MUNDU BERRI BATEN TAUPADA DA JADA!